用扶手電梯時你地最憎遇到咩人

左上右企/左落右企 既定律下

企係左邊塞住曬

企正中間成個路障咁款

行左邊攪到下面塞曬

以為最大愛 其實最自私

拖喼

次次到果陣都差啲仆街

廢老

個啲阿嬸重要渣唔緊成個喼碌撚咗落去 害鳩死人

插隊果班 係梯口zip入去

仲有推成架bb車霸曬左右邊，明明旁邊有升降機